# Bishmeet

Bishmeet – Это платформа где пользователи могут находить группы по интересам (чтобы
познакомиться с новыми людьми, попробовать что-то новое).
Или же создавать самим новые группы (для того чтобы собирать своих
единомышленников).
- Группы
- Мероприятия